信我 國安法無可能係香港執法 除非.......

香港仲有得救
香港仲有最後嘅防線
我哋仲有一個獨立嘅司法系統
你同我都會相信嘅
而呢樣嘢 獨立嘅司法系統
如果有人想搞佢嘅話
OVER
MY
DEAD
BODY

楊生 有好多人想問你一件事
你幾時死呀

點都搵到位分化

咁都叫分化

完全封鎖，煩撚過閪

做實事啦屌你老母 呢個時候仲分化同路人有柒用咩

35+ 35+ 35+

大過仔喇，乖啦成熟d

佢仲幫個法制維穩就繼續追擊佢

乖啦
楊生都知錯

佢收回未呀
幫個政權粉飾太平
仲有法治乜乜柒柒

真係好撚幼稚

P 牌狗 拖低哂連登質素

自嘲=/=知錯

竟然仲有人覺得楊生係同路人
真係CLS